無聊1q題

你大獲啦
估一古代人物名

秦檜？

唔係
但有冇解釋

項羽

都唔係